何君堯同元朗黑社會一直fd開

有朋友係元朗住，
聽講何君堯不嬲同d 黑社會好fd fd左十幾年
成日一起食飯
有曬食飯既相

起底組可以fact check下

推！

推到班牛屎佬比人收丁權

推到佢地死全家

叫佢 SEND 畀記者 !!!

使鬼check咩 佢老豆咪係囉

比人影到

咁既人點做議員

我要你地死